波台9up區 45

樓豬好波

咁懶topic都冇

撚唔到打咩

你簽個名上去味得

我講緊今晚呀

早知寫你

返香港未？

睇戲唱飯屌西

番左啦

睇 打死不離三父女 ， 我好感動

洗乜諗有咩做 第時結婚又咪ON99
日日對住 又要諗咩

睇左啦，幾好睇

好型

我睇到想哭

邊個位想喊？當年睇3 idiots 咸左

ryo gor

個女 入左體院 ， 輸到7彩 ， 搵番老豆果到

同埋有好多位好有共嗚

套野 講得好岩 ， 體會既高層都係白蟻 都係垃圾

係喎，你都係運動員

我垃圾黎

Ryo 幾時教我踢波

我好撚廢

你=kxxxxxxx 坦克車

又聽佢9up

真架

我可以做證，路狗講得冇錯！

大隻佬

肥毒當大隻

又扮

肥短毒窮 齊哂點扮

琴晚牙milk主動約我今日打機
最後又走數

如果世界只有一柄雨傘不會被吹反，筆者相信會是Senz° Original。這柄傘中硬漢出自一位荷蘭工業設計師之手，傘形設計符合空氣動力學原理，而不是傳統常見的圓形，每個切面的傾斜度亦經過精心計算，從而將風力分散卸去。品牌宣稱他們的雨傘可頂得住每小時100公里風速，經過殘酷的實測，Senz° 竟可於每小時133公里風速之下屹立不倒（118公里風速以上已達香港天文台 10號風球的標準 ），可見Senz°的硬淨程度。想知Senz° 有幾堅，可看日本綜藝電視節目《矛盾大對決》，Senz°便曾挑戰一台擁有兩米長扇葉、媲美跑車發動機的超級風力機，互鬥之下， Senz°勝 。

@Dost

我先係 好想死

把遮型到咁點carry

米8狄易達 撚死人

咁你打得味

旺角食乜好？

不如介紹你條女比我
我帶佢去玩

係真

吊你 咪笑真毒啦

E+ ok ar

U what psn 我玩一場 之後要煮飯比老豆聽日返工帶
U psn?

我女友成日係街比人抄牌

how much per q?

屌你牙雜食3P狗！

孤獨一人

hi

睇左思覺老師新片未

now睇

一早tag左你

Me

Ryo 你條女去左冰牙

返工牙

屌你老母譚囝呢啲垃圾幾時執

睇緊學是學非攪到又想買遮了

can要去蛆了

岩岩買左

青B俠

希望你轉做蛆迷

希望佢去死

流線遮點carry

嘩， 牙賓咁講野牙

而家好與 話說我托左人去日本幫我買前原光榮lu 無啦啦心郁郁好想買

幾錢

關你撚事

金美黎

16骨？

個人未去 但我要16骨啦 同埋要埋刻名

好後悔買左8骨

九龍有咩茶樓好飲

Hea到

鴻星

仆街 ， 聽朝落大雨 ，要番早

邊個唔洗返工？

觀塘個頭有間龍皇 食過ok既

買左對皮鞋 唔記得問皮鞋道理意見

有無人知香港任天堂代理 公司叫咩名…
淨係揾到台灣

香港唔係就係叫任天堂香港公司咩

no ar

咩牌子

公廁C字頭

gameboy果時好似係萬信
而家唔知仲係咪

盂蘭節 氣魄更壯

頭先去咗燒街衣

我仲係街

我都係岩岩返屋企冇耐

奇狗15萬一對 唔會答到你

訓吾著

我們的開始 是很長的電影

哄左未

未

法國比唔到幸福人地唔想害人

再給我兩分鐘~

點解比唔到？

自己仲好似個大細路咁
女朋友又大過我 自己又唔想咁快結婚
好煩 想jump

禾養u

Thx

女朋友幾大？大你幾年？

dost養我啦

ALL WEAK

join

屌你老母利物浦all weak

pavel 10-0拎冠

All weak

yes

能不能給禾一首歌的時間～～

早

Lm

屌 一出門就塞車

抵啦

開sem

返3：30

第一個week走哂去日本

屌奶星 今朝諗著咩衫諗到遲到

窮到無錢

開學

同學各位 屌哂鬼 這是你的開學禮

點解要開sem

同去日本個ex散多次😑？

爽啦

係呀

G

一個月都未夠又散
真係G

算啦 可能係流料呢

放工

返230

Can返咩？

老師

Hi

誤人子弟

我就唔信你 真實 同連登一樣啦

想結束生命

你真人同連登一樣咁on9

咩事牙

想駁

hi 賓

不過駁5到

hi青b俠

屌奶星 上普通話堂d人話我口音似譚仔阿姐

勿演瀨肉

咁你即係講返廣東話

放工未

放左

做天文台？

羊咁早

想放工咪走人

咁又係你返家都係諗下新課金計劃
輕輕鬆鬆

個肥婆唔加鐘?.

又jer

好25

Kagawahi

Wa da ship wa Ka ga wa .

我根本唔識識普通話

......

求下你地唔好再jer我老死

比返個名我！

我真係得1個ac
搶你名果個唔係我

六四冇死人

Can子係人

路狗係毒撚

ryo係壞人

n賓係mk

15妹係處女

鋼gum係狗

呢個真

佢系

駁唔到

炮友

尿道

自己出黎認係狗

厭倦咗返工 想去玩

收皮啦

上堂撞到添

想同男朋友去旅行，攞十日假去完泰國再去日本

咩

同人講佢係雞

吾巧甘mk啦
好黎好去

幾時變左男朋友

放14日去囉 又追撚含

水泡有咩資格講好黎好去

fifa隻揪

無咁多假，唉

又話太忙 冇乜feel既
我miss左啲咩

10日去日本都夠啦

邊個？

想去埋泰國

159一拖二啊

159既感情世界複雜到

臭g

簡單過你先啦

香川淨係食肥婆 有幾複雜

放早人一粒鐘唔洗逼車真係好撚爽

臭蝦

我鍾意一個就飛一個 又有幾複雜

單身唔好咩

收啦短鳩

泰國有咩好

159同ex復合左？

如果我從來都未拍過拖就好了

好玩又好食🤤

日本正啲

兩個都去🤤

我幫你度日本行程

好條春

去日本邊part

又扮毒撚

Ok 邊度必去？

真a0

咁你去邊度先得架

東京同大阪想一炮去曬
如果去唔到兩個地方就大阪優先

屌你老母

有錢乜都得

話左係g

東京去大阪至少2粒鐘
同埋新幹線都貴

錢同假期先係我最缺少嘅嘢

就係你呢啲 周街搵水泡

你有放過假咩

我無

無 但半年清一次
6月份之前嘅假我已經清曬（換錢）

15000円，2個半鐘
好撚貴

159始終都鍾意食住條仔，條仔要食佢d m血

如果兩個地方都去曬5日唔夠牙應該

一定唔夠啦 呢2度都大把野玩
我只係大阪7日都覺得未夠喉

可以慳返

咁唯有去咗大阪先
大家推介吓大阪

5日好炆水wo

你第一次去？

系

5日都炆🤔

咁一般都係果幾個
環球影城, 難波食野, 奈良睇鹿, 京都睇古績, 神戶

好炆

我個遊記差關西未寫
又係5日，要不要我重新執筆

咪又斷尾

算撚數啦 你同星期二一撚樣

Ok 主要想食🤤

咁4日泰國6日日本 比多一日日本

十日去日本咪算囉 飛兩轉
下次搵3日紅假 放幾日再去泰國咪算

agger
十日去日本算啦

15妹洗唔洗我幫你問下 佢上次去左邊

如果去神戶
一定要去食豬扒飯

我紅日無假放㗎 同埋佢做嘢都忙
旅行係佢應承住我 我而家初步構思咋

十日講緊剩係去大阪？？

resign

借啲意搵人

我唔鍾意食豬 好臭

大阪好大
包埋奈良,京都,藍山等等
10日好炆

邊撚個養我

除咗壽司刺身仲有咩食
我怕我食到驚

生蠔好撚平
159係咪唔食熟野

點會唔食阿 我飲食文化都幾傳統

唔會啦
大阪有個花名叫日本廚房
大阪燒,燒肉,拉面,神戶牛
大把野食啦

咁關西應該好多野岩你食喎

因為我兩個去完大阪嘅frd話食刺身食到有恐懼

再唔係問牙dost
不過佢會點你去食貴野

去日本要預4-5萬比我齋駛

唔想問佢 我唔想第二日就駛曬啲錢

咁你唔係日日食架嘛
同埋日本連百幾yen迴轉壽司都屌打元氣

佢地話無乜嘢揀搞到日日食 可能佢地真系唔識去

真 食完日本d壽司真係唔想再係香港食

買野就去梅田車站
成座shopping mall有排你行
又有tokyo hands又有野食
行一日綽綽有餘

一般遊客第一次去都係去道頓堀食
再唔係咪去果度食蟹

金龍拉麵啦

狗都唔屌

我而家有啲想叫壽司外賣添

系 咁多選擇洗撚食金龍

記低先🤤

屌！我都想去大板

我超想去食蟹宴

近期成日去日本食壽b ， 呢加係香港唔食了
以前一星期食幾次

不過我肯定你會蕩失路

蟹道樂

老老實實 ， 我覺得去魚市場 搵蟹食 ， 好食過道xx果邊果幾間

雖然魚市場多數係清蒸

未食過金龍啲餿水拉麵你地好唔好意思同人講你地去過關西呀on9

系 ， 食過唔係太大驚喜 ， 可能唔係叫最貴

唔好去黑門市場！！！！

就係中過伏先唔想其他人中伏

我就係食過 ， 金龍側邊果間拉面(近吉野家) 都唔好屌

我去左黑潮

好彩我未食過

真
日本度度都爭鮮價
同埋叫佢即整真係即整俾你

實去yodobashi

大阪真係去極都唔撚厭
好難怪變公廁同咁多港人

屌你老母！
我第一次食都好多年前啦

蟹道樂有點貴

Big Camera

係

最平 4000幾円個餐姐

去旅行唔豪幾時先豪？

仲要同仔去唔豪幾時豪

比我揀
北海道>沖繩>東京>名古屋>大板

我呢D毒撚洗得最多錢就yodobashi

但蟹道樂唔值
京都有間鰻魚都貴但好正

未去過北海道
沖繩又要自駕

係 ， 所以搵魚市場食蟹啦 ， 一隻蟹萬幾yen , 但好正

我京都食個間好平但環境幾正

全日本差鹿兒島未去過

沖繩自駕遊 真係好正

北海道我4月去左 ， 好少野睇 ， 但已經好正，
旺季去就不得了

我上個冬天就係東京去大阪 女朋友話想玩曬迪士尼同USJ
有果D咩青春18鐵路券幾抵玩

我下個目標 廣島/熊本

想挑富士山機

我挑左

上個冬天去東京冇得登山 淨係有得睇

冬天上去想死咩

冬天去富士五湖好靚咖
望撚住富士山浸溫泉

咪能講去旅行啦，我咁大個仔都未離開過深水埗呀

系唔係牙

聽佢up啦
佢大陸公司太子爺

有冇人同我一樣 永遠罷去韓國

同女去過一次

韓國去黎晒錢
冇野好玩冇野好行冇野好食

跟本只係女人既世界 ， 一百個商場 ， 得一個for男人

去泡狗狗竇寧願拎D錢返大陸

系 女人去的確好撚興奮
可惜我係男

日本 男女都興奮

n賓周不時都會環遊世界

單身之後自己去過兩次

突然想試下食煙係咩滋味

咪屈

食屎你會唔會想試

食過

系 明明係上市公司太子爺

NBEN請唔請人

我呢邊清潔部好等人用

死撚開啦你 讀緊書扮

我返緊pt

死撚開啦你 扮惡

100蚊個鐘ok?

hi傻鳩們

好唔開心

NBEN鐘意JEN自己人

快撚d死

想 打比女朋友唔聽電話

飛左佢啦

大阪係咪屌打東京？

乜野呀 我利迷唔jer你班垃圾阿狗jer邊個

仲未嬲完？

未牙

屌你牙 仲以為你系暴聯添

狗黎

最憎d女嬲咁撚耐

食唔住條女

sor俾can hack咗

屌你老母啊 上次放飛機

屋企有事戶口D錢比哂屋企，冇同佢講
事後發現 話我當佢外人 be le ba la 叫我唔好再搵佢

係華記等左勁耐 都唔見n賓

N ben係提ryo溜左電話未拎個個牙

鹿兒島 唔講之前洗左幾多錢了

有冇手腳fifa

話說我想去韓國兩日

今日好開心

2日

純粹為左少少野 因為我唔中意韓國

夜晚玩

2日世界級

香川去過四國未

....

個戶口聯名既？

德島
香川去香川

有冇人諗過其實生活冇趣係因為呢家d人越黎越少創意力

創意力由感官傳到心感受
再由心爆出去果種感覺

其實真係好開心

難道我可以扭轉宿命重遇你多次～～～

創意力量和幻想會嚇你一跳

u又take左野=.=

好想去日本同韓國買鞋 發覺唔多夠鞋著

你有幾隻腳牙

少你兩隻

係喎狗有四隻狗架喎

貼了冥想

今日諗聲音 心靈上滿足真係好難表達

好多人目標係有物質生活 ， 追遂潮流 ， 呢d係香港唔難擁有 ， 買慣左後 ， 好快就冇左人生樂趣 ， 而且呢d野唔會令你將來自豪 同 受人景仰

佢意思係佢冇腳

點解要追逐潮流

我點知d 香港人點解要追 ， 反正我冇追

唔知呢加小學生， 寫我的志願 會唔會有人寫要買樓呢

做警察

No

咁關佢咩事啊

5g 講左件事好多次了
159快上水用女人角度解釋thx

可能係話你唔事先同佢講聲，要你咩事都匯報
定係覺得你屋企有事但無同佢講，所以佢唔覺得你當佢係屋企人

系 佢好大頭蝦

屌 依加先有時間追番條戀童狗post
原來都幾癲

後者

死症

路狗 幾時先應戰

分手啦 路狗咁好條件

窮矮毒

後者too

從而令到佢認為為你多年嘅付出原來係白費，覺得灰心

後來 我總算學會了如何去愛
可是你 早已遠去 消失在人海

有冇咁撚誇呀

女人都好易心軟嘅，睇吓路狗點樣氹啦
愈遲氹愈大鑊

係，都唔明佢做乜唔即刻tum

比時間佢下左啖氣

其實相反，愈遲氹愈撚慶

咪就係，我同我蓉兒鬧交從來唔會過夜，唔比時間佢亂諗野發烤

呢句啱
比太多時間佢諗嘢只會愈諗愈偏 諗埋平時啲你唔好嘅嘢

路狗怕前怕後

佢仆街啦呢獲

打機hea覆仲拖成個禮拜都唔氹

分手要狠，比相戀咁勇敢

屌你老母呀 我以後唔會再帶人去我d相熟鋪頭

why ar bb?

d人唔識欣賞？

我有間好相熟嘅眼鏡鋪 我個所謂嘅朋友藉住我同個老闆好熟好好朋友就去試左人地3個鐘眼鏡攪亂檔掃跌左人地唔知幾多款眼鏡都算 之後仲要拖數話遲d先俾錢 老闆好人見我帶人嚟俾面我信得過我真係俾佢遲d 先俾錢拎貨 點知過左成個月 我啱啱先知佢仲拖緊人數 人地hold 住左件貨係度 人地做生意唔係俾佢咁玩呀 佢一開始冇人配眼鏡出聲啦 弄哂我架 而家佢整臭我個朵

剩係識話冇錢冇錢 冇錢就唔好配眼鏡啦 但去ocamp食女就即刻有錢嘅 屌佢老母

你個fd on9姐

咁又真係幾撚瘀
你朋友出醜 搞到你有份埋單

問題係個fd 係我帶去 我都好唔好意思 人地做生意我好似帶人去運吉咁

呢d咁玩法
都唔撚係朋友啦

你個型象係老闆心目中差哂

你話佢真係俾唔起咪我出住錢先囉 佢又唔係 佢一話有ocamp食女佢就即刻有錢去順便電埋髮

咁佢根本無心買啦

朋友都分好多種

friend with benefits

最唔好意思個老闆阿叔一直係咁話唔介意 慢慢 佢次次咁講我個朋友就愈大安旨意去拖數 我就愈嚟愈嬲同唔好意思

少少錢就可以睇清一個人嘅人格 呢d人真係賤過地底泥

俾我就貼去佢個u既secret page

最憎ocamp狗

=.=咁小學雞

凡事留一線 日後好相見呀 話哂識左好多年 諗過過幾日如果佢再唔俾錢我去買左副眼鏡算 少少錢當帶眼識人算

沉默助長邪惡呀

我決定左實屌爆佢 不過唔會放到上u sercet咁啦 d朋友圈子知道咪得

凡事太盡 緣份勢必早盡

知道咪得囉，復合囉

你同我個fd一樣，散左同第二個一齊之後先知ex係最愛

呢啲朋友唔識都擺啦

牙秦做乜係咁jer我

愛你

想笑

好悶

入返D錢返工賭下球先得
再係咁悶唔撚掂

無波賭

路狗

Yes

想死

笑咩

講到要生要死 當初又分手

吊你老母當人水泡

俾女飛牙
雖然係我衰

低啦

女人好易氹

真啊

100%

次次瞞住老婆洗錢都會比我講贏佢

Ryo蛇又扮衰人

Fifa炒牙milk 8-0

你打多兩個同屈ai龍咋

8:0

不嬲都衰

廢到 返意大利啦

牙milk

仲要用貝迪斯打下體會

下體打貝迪斯都豬9粒

阿蛇

牛奶仔好撚柒

收爹啦，黑到仆街都好意思講

其實牙奶好慘
陪路囝打下機輸下俾佢氹佢都俾人post

不過禾笑得巧kai鮮

黑你六粒？

1：0個陣我有球十二碼唔判，跟住佢反擊有十二碼入咗

你廢先會俾佢入到一粒

俾埋你入佢唔入都係8:1姐 (皇迷邏輯)

橙

屈我買豪華版送黑哨功能

你場場都黑，我差唔多場場都紅一兩個

好茅

好明顯就奶囝on 99亂鳩咁落腳

殺傷戰術

你地都係唔知頭唔知路啫

準時返工啦 垃圾

宜家唔係放早架咩？

9月5喇喎仲放早 ?

我以前中學第一個禮拜放早

我以前中學都係得first day早放

你地呢種心態我好理解
就係唔想睇到人開心 唔想睇到人地好

唔好老屈

只怕我自己會愛上妳～～～～～

屌你路狗黑哨仲敢笑milk

我唔係，我想你好

條友好冇品，旁證舉晒旗越位都唔吹

除咗你
我一直都知你想我開心想我好

路狗FIFA好冇品，佢有人傷咗跟住我踢個波出去，佢又唔比返個波我，仲自己係到攻

比EA迫害

好冇體精喎

阿狗係咁

一直都覺得design仔唔太鍾意你

路狗踢fifa好撚多狗招

有時打機先最可以睇到一個人嘅為人係點

又狗又茅又黑

米屈啦

對你好失望

佢ex男人黎

咁人地鍾意呢啲type無計

有冇手足覺得雷莊兒其實幾撚正

系
要吹捧了

路狗打pro club幫隊面八十幾分鐘護龍門

中堅路

唔計啦 條仔送上門比佢un

仲要低賤到為咗高分過我，偷偷地將我由中場掟去左閘

d幾?

21

笑死

同奧寶條女一樣

結婚都可以離婚
拍得耐代表走唔甩

結婚先講啦
走唔甩

同一個人

要返轉頭起返埋一齊，有時真係無得唔信命

叫人唔好扑野 結果

唔鍾意毒撚sor

Plan緊 想注冊咗先

請晒波台手足去飲

開talk show

【晴報專訊】「瑪娃」剛剛在香港附近掠過，近日再傳本周五（8日）再有颱風威脅。天文台指，位於菲律賓以東海域的低壓區，會在未來一、兩日為該區帶來不穩定天氣。現時呂宋附近的低氣壓仍在發展中，需多等一、兩日監察才可判斷其路徑，以及是否會形成熱帶低氣壓。

多國氣象部門預料低壓區將升格為熱帶低氣壓，向偏西移動，靠近台灣南面的呂宋海峽入南海。日本氣象廳發出烈風警報，若未來24小時增強為熱帶風暴，將命名為「古超」。內地中央氣象台指該熱帶低氣壓集結在菲律賓馬尼拉東偏北方向約600公里，中心風力時速54公里，以約每小時15公里速度向西北方向移動。

星期五三號
星期六八號
we did it！

痴撚線，有冇咁多風

屌你老母又強姦我週末

屌你老師 要讀6科major

好悶牙屌

準時放工 已在車中

返到屋企了

去緊蒲了

去邊蒲

熱血公民總部

屌你老母 牙賓 留我 tg而家俾人洗

😂

159請一圍for波台手足ok?

決定爆你tg： dllmnben

好彩轉得快

龍蝦代人情ok?

cos囝黎

係我嚟

屌你老母好撚煩呀
成班狗公係咁叫我失戀唔好唔開心

why

dost係感情台留咗cos tg

有冇lin

which po?

米屈

收齊唔同報紙🤗

屌你老母你留完又到dost留

屌

俾人hack

Me too

98絲打 year2 好悶好想搵巴打吹水識朋友 巴絲都得

應該係cos hack，想搵藉口cow女

屌好眼訓

咁型都要主動溝

但毒

波post錢部型男🙇🏼🙇🏼‍♀️🙇🏼🙇🏼‍♀️

好過柒矮毒

pmed 食鬼妹係人生夢想

好賤

又型又毒果啲叫冷酷

你又型又太子爺係屌打咖喇

🙈🙈

我巧毒點算

死左佢

屌到先算

收皮啦達狗

有咩5會牙 牛奶仔

你串我手畜

呢隻弱智
咁多狗買過隻啦

hi all bb 😚

躝啦屌你老母

唔洗理佢 佢弱智

ok

講緊你

講緊你老死 牛奶哥

收皮啦雜種

我十卜咗你

hi all

Bye

Hi你老尾呀食屎狗

小妹第一次黎波台 大家多多指教

大家曼聯迷 歡迎歡迎

有冇人覺得燦爛的外母已經同超時空男臣一樣算係神劇

請支持牙milk

想問下 牙milk成日同我打機話我好雷係咩ec=.=

話你垃圾

捧曼聯一定唔會低質得去邊

可惜你猁狗

又屈

你印左件ibe

唔垃圾唔印

nben有件gerb同2和b

Both 勁

呢兩個好勁 識貨

樓上死猁狗

聽聞猁狗睇完琴晚英撚新君子表現後想退貨

番去練番兩場 就唔同啦

唉你收嗲啦

茅柴 彈開啦

😒

好波

張伯倫廢到😂

米燈

會員垃圾

半價賣返俾你地 OK?

不了

收返1000m都好好了

收到風bigbigchannel個路斯基bb係milk假扮

m=百萬

你扮的 ， 味屈人

我去過又覺得鍾意既放題全部執撚曬

放題 過千蚊嘅我都食過 都是垃圾

呢樣真
其實都係咁上下

你食D壽司二百蚊一件咩都垃圾啦

你up乜

唔關事啦 我評論食物會因為好多因素 放題根本對唔住佢個價

你覺得有d咩係$100以下但好好食？

大把

求推介

$100一粒冰

想知

一時叫我諗我諗唔出。。。

譚子

系 佢咁中意睇tvb一定科好多金

食日本野 好中意睇佢砌得好正齊 而且d食物顏色好似襯過咁

系，仲想屈我老死路b

食咁多野我覺得我最唔可以冇嘅係中菜

Ssp有間食上海嘢好撚好食 叫小雪園 但執柒咗

上海野我唔記得叫老上海定咩 好好食 但貴嘅

中菜不嬲唔平

辛祖死全家

N ben = NB = 牛B

你就悲不悲哀～～～

=屎

Lord Ben

=Can子糧食

岩。

洲際入面有間中菜館 狗也不屌
幾年前中馬仔一家大細去 又貴又難食

灣仔有間叫三六九飯店ok 唔算貴

369我成日經過 但未入過

369我食過，我唔覺得特別正

好想瘋狂食海鮮
[black]走龍蝦屎[/black]

深水埗無乜好食了

我以為你知邊間老上海

直接去上海食啦

Ok嘅

值我覺得佢個價錢對得住佢嘅質素

還我小雪園屌你老母

嗰個係龍蝦腦

話說我上星期食咗一間任食蒸海鮮，$298一位 喺土瓜灣

全部生勾勾

屌我做乜

身為街坊唔好好保護佢

唔想再去上海 同埋上海好多好好食嘅上海餐變到超難食

諗緊好唔好攞假跟老豆老母月尾去上海北京，佢地去做嘢，我跟埋去唔知做乜鳩 （雖然我未去過）

去北京要帶口罩

你之前去嗰度係邊度嚟㗎
我其實有猶豫過去唔去北京
但我覺得身為中國人點都要去一次

北京囉 長城，故宮，夜店都好值得去，野食都好味，但空氣同交通好差，仲有好多騙子搵遊客蠢

諗諗吓刀系吾去拉，屌那星咩天氣牙，去刀冬天去🤢

牙milk all in左China-1 molamola

冬天空氣最差，最凍到仆街

2和b >>> 辛祖

搵日去屌下先

好貴

鄭滿>u

牙賓幾時叫綠豆仔過翻黎哩邊呀

300蚊 食海鮮好抵

btw , 點解咁多人重會食小龍蝦

小龍蝦 唔係龍蝦黎 ， 專食垃圾

你講起我又掛念他了，返鄉下探下佢先

佢有證書喺鋪頭

唔算貴啦

Weak?

who

如果咁生猛係唔貴

all weak

聽朝返早

我朝朝刀反早

屙weak

你老母又要返工

抵死

小妹幾時得罪左你

路狗散未？
散既我幫你接貨

痴線佬

我要路狗

琴晚搵左佢 應該分開了 好sad

新黎報到既絲打 都要分享自己愛情歷史 ， 你冇咁做會比人jer死

禾a0

正啦 自由身

想加盟邊個sp

我我我

gay

我養你

咪玩啦 喊左 大家講左一直以嚟嘅問題

但分手兩隻字真係講唔出口

長痛不如短痛la

你養我唔起

咁少事講分手
應承下以後咩都講咪得囉

路狗不嬲無撚用

學野啦159
成日整埋啲龍蝦屎

Fifa虐菜蝦細佬就叻

可能係一直積儲既問題
琴晚數我以前應承佢d事又冇做
我女朋友大我3年 話自己青春唔多 唔想再揀過個問我幾時先識大個

牙milk成日爆粗吊我

你應承過佢啲咩無做先
你條女有幾大啊 咁快講青春唔多

就30了

低你啦 成日唔生性

咁又真係擺唔得幾耐

路狗27

26

25 26 好似

竟然同我一樣

路狗成個大細佬
跟住走數狗 成日唔返工季2壞哂

無咁多人 似你咁有父幹人脈

撚有父幹
我自己儲錢買樓

我4年儲50萬自己供樓先上到車

分手要狠 ， 比相戀勇敢～～～

好羨幕d人有父幹 我而家仲食緊人二手飯

好撚賤

到底應承左啲咩做唔到先會比條女記咁耐
係咪應承左同佢過世又唔爹唔吊牙

藍鞋子挑選哪位

好明顯係

不要歧視 OK?

渣架

性格問題 路狗真係似大細佬

成熟啲啦
成熟啲做到牙爺啦你

勁

佢條女又寵 老細又寵
大錄鳩就有份

我都成日得把口應承左先做唔到
但未試過有女會話我

我大部份都做到

唔食煙 唔賭超過$100 贏左錢唔好亂洗 唔準成日打機 計劃下將來 返足工 好多好多我都係得過扯過

屌奶星 大雨成咁 我成身濕哂

九龍灣一滴乳都冇

屌 我冇帶遮 我成身濕哂 我對鞋

買個對

呢個冇可能啦

你做到返足工已經好好
屌你一年 你都無邊個月返得足

一個禮拜都少

得閒又賓周痛 個頭又唔起返工
掛住同走數打機

494好波啊 衝上4蚊

最撚衰牙milk

又賴人
自己無責任咩

我失戀

我中意左佢成年 點知佢跟第二個走左

咁叫失戀

污污污

咁抵死了

我原本可以同佢一齊 但屋企人反對 佢等唔切我

咪jer啦

琴日佢話我個時 我差d想講 駁唔到

我賭錢攞正牌唔同我老婆講
因為比親佢知都比佢燈輸
佢自己同我講賭錢唔好比佢知

我這樣討厭 他完美如此

陳晚香港隊補時個陣佢咁岩出左廳
我話香港隊有機贏啦，補時12碼
之後佢話一定入架咩
跟著.........結果係點相信唔洗我講了

我有時係佢到賭 豬左會講笑話 最衰你邪住哂

二手飯食得你咁嘴屌

能共你好好地相處😢

咪再jer 我而家心如刀割

我老婆見識過佢燈力
所以自己提出黎咩我買波唔好比佢知

我條女成日叫我買車路士 我話我阿仙奴球迷

分左手啦

好想喊

+1

我想哭 你可不可以暫時別要睡
陪著我 像最初相識我當時未怕累～～

花落人斷腸 我心事靜靜地躺~

是深信深愛深似海 可信任這份愛

願你記住 結束感情沒有罪

其實我自己攞嚟 我當初選擇左第二個

命裡有時終須有啊

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

唔會再見啦 停左產

分手快樂 祝妳快樂 妳可以找到更好的

以後別做朋友~

咩ec

ryo蛇係咁扮衰人好好笑

佢俾人買左

呢個post好傷感

等人放

鬼有人會放

係 明明係乖仔黎

Love of my life, you've hurt me,
You've broken my heart and now you leave me.
Love of my life can't you see,
Bring it back, bring it back,
Don't take it away from me because you don't know what it means to me.

想找個人 想被人抱 想找個舒服床鋪

我懷念的 是無言感動
我懷念的 是爭吵以後還是有愛你的衝動~

牙dost好衰

What

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構

有幾傷感
成班叫春的垃圾

有冇平既洗牙地方推介？？

大陸

朱咪咪都3舊 ， 同香港差唔多

共前度分開多日

香港500蚊咪撚慳啦
陣間洗到有病病

重臨舊情境 我卻哭得出眼淚

秀戍平$300

原來這裡沒有你 原來世界沒有那麼美

短鳩又叫埋春

睇黎最平都300

刷牙果陣見到有兩隻牙有少少黑 好撚驚

福安商場啦
晧怡牙科
唔差

星期五去我鋪頭打牌啦
比你地叫飽佢

冇呀 見佢地玩得咁開心 玩埋一份

我見到 都係300

是有過幾個不錯對像
說起來並不寂寞孤單

從來沒我份犧牲當做例行我慣了傷心

我怕會哭

輸到喊ok

男人老狗咁垃圾

早前先話唔再開鋪比佢哋，依家又心軟比，真係好好人

舊日尚未盡力共挽手到未來
今天終於分開未說出應不應該

誰說過人生苦短 我們有淚不輕彈
我想大喊 學會哭才真的勇敢

都冇話俾你黎

我唔比獌狗去姐 all rubbish

仍好嗎 仲會每天失眠到天光嗎
大頭蝦沒帶門匙 也許很勞氣吧
仍關心你 願每天問
最後也明白角色 時而不相襯

保狗都係獌

給我一個理由忘記 那麼愛我的你
給我一個理由放棄 當時做的決定
@路狗

一盞黃黃舊舊的燦廠

時間在旁悶不啍聲

我真阿

【星島日報報道】天鴿、帕卡及瑪娃一周一個風暴輪流出現，令市民叫苦連天。最新一個潛在風暴「古超」終於有新消息，今早天文台表示，宋海峽的低壓區已增強為熱帶低氣壓，並命名為古超。不過似乎風不太強，現時「古超」位處台灣和菲律賓之間的海域，香港及內地氣象部門均預料，「古超」一踏入台灣海峽，稍後逐漸減弱，趨向福建南部沿海，甚至「未登陸已消失」。

香港天文台表示，位於呂宋海峽的低壓區已增強為熱帶低氣壓，並命名為古超。在上午十時，古超集結在高雄以南約260公里，預料向西北移動，時速約12公里，移向台灣海峽一帶，稍後逐漸減弱，但與其相關的不穩定天氣會在未來一兩日影響南海東北部。而設在夏威夷的聯合颱風警報中心及日本氣象廳均預測，「古超」將會在周四靠近粵東、福建沿岸。

台灣中央氣象局指出，「古超」目前距離屏東鵝鑾鼻約190公里，預測往西北前進，移向台灣海峽，台灣中央氣象局於十時半，經已發布海上颱風警報。中央氣象局科技中心主任鄭明典今早在Facebook指出，「古超」的低層環流清晰可見，但是強對流正逐漸捲入環流中心，表示有發展的跡象。

至於內地中央氣象台亦有發出內地發布颱風藍色預警，表示「古超」將以每小時10公里左右的速度向北偏西方向移動。但預料今天中午以後強度將逐漸減弱，今晚將移入台灣海峽南部海面，以後趨向福建南部沿海，並可能在上述沿海或附近海域減弱消失。

理得你打唔打 唔好搞鳩我weekend

希望星期六打得成等你留守屋企睇tvb

約左人踩單車咖屌

屌奶星 星期六咪打風 有 sale呀屌

咩sale

Kapok 有sale 我要幫人買野

幫我買埋ok?
錢我叫路囝俾條水你買返注

路狗自己都顧唔掂自己啦

路囝呢排邊有心情賭

你有咩想買 我真係ok

dost都會睇kapok?

回頭看最初多快樂 記得嗎
竟會沒決心成家
當你遲遲未改變 就讓我改變吧
這個決定多可怕

我咩都有睇 不過我都未去過kapok

想去

洗唔洗呀拍左咁多年

求婚啦路狗

你唔好玩啦

曾經貪新鮮帶你走 曾經捨不得放你走

159結婚未?

我可以做伴郎

佢話拼博多幾年就同ex結婚

琴晚太遲知土瓜灣果間蒸氣
俾條女的撚左去食泡狗飯
嘩屌你老母
泡狗菜真係食黎絕交咖屌

差5多了

系 買咗樓先結

矛盾只因深愛著 你知嗎
誰尋覓愛的一個人 然後不嫁
仰望過那一襲婚紗 美麗而孤寡
你沒想過 未來 對吧

睇到歌詞 係公司喊左

有錢咩？

就係唔夠，如果唔係駛咩等多幾年

有女絕交

泡狗嘢我只會食韓燒

屌奶星 點解tg仲可以有人問我係咪98絲

其實條女係咪見到路狗戶口冇左一大筆錢，覺得結婚無望先分手？

屌你同賓狗老母呀

你同賓狗玩我先

追阿狗Po啦

琴晚係尖沙嘴
咁行去韓國街果邊
我本身話食狗麗軒
佢話熱氣唔食

咁就中撚左伏

失戀唔巧唔開心啦

who knows

高麗軒係好食嘅

頂 tg轉名算

Add me :dllmiamaboy

係呀 又唔算貴
佢想食熟食又有

好少用tg